英文差 想講英文流利啲

廿幾歲人 經過母語教學嘅洗禮 一講英文就成pat屎咁
想問吓有咩方法可以講得流利啲
搵人補習？自學？

睇劇，揀有英文字幕嘅

攞個錄音機出嚟 錄完自己聽返
講啲乜嘢隨心 你鍾意可以用陳偉霆份稿都ok

有咩網推介 好小睇劇

去外國生活

補充吓 平時有睇英文報紙 基本都睇得明六七成
唔識會查吓字典
但唔知點解一用口講就會亂哂龍錯哂Grammar

劇迷

其實淘個nexflix好平
我有個英文勁既朋友話睇劇學美文由美劇開始
因為英國啲黑色幽默未必下下睇得明
然後有時間就睇一次再跟住佢講
無就照跟算啦
同樣適用於英文board cast
其次
我個fd以前讀名校
小學個陣啲preposition真係要查字典寫返該preposition既咁多種解釋再圈返邊一個係適用
另外做grammar書都係好選擇
我自己就睇英文文法大全本書
同埋睇有興趣既academic journal同新聞學idiom

睇rick and morty

講得流利應該係要多d講
唔係多d聽

聽一哥講英文

一哥幾廿歲英文都咁差
所以你算ok架啦

睇書, 查字跟音標

真心正！

Prime English

跟盧sir學

差唔差得過一哥先

以為呢個post串緊一哥

唔駛學 更差都做到警務處處長

睇返時間先知唔關事

其實你係咪幫朋友問？奴sir係咪你個friend.

睇劇有中英對照字幕就中英對照，冇就中先，遲吓有進步先用英文，聽漏咗句對白或者唔明就回返十秒聽返上文下理同睇英文字幕學左佢

睇劇可以好快上手日常對話用到嘅常用字